（醫學JJ入）中風醒返機會幾大

個情況係我婆婆75歲，腦血管爆左（但一開頭唔知係爆血管，以為係普通頭痛，去左醫院搞幾搞就算，第2日仲係好痛，檢查先知係爆腦血管）所以由開始頭痛到做手術搞左幾日等左3日。

咁手術期間就試過大量出血，心臟停跳過（唔知幾耐，醫生唔講），完左手術有腦水腫過。術後醫生話醒返機會好低

術後情況係手指動，廳親戚講話有過鼻鼾聲，之類

我知道既情況係咁多，老母靜係話依家積極治療緊 ，問佢係咩治療又唔肯講。

咁究竟佢醒返機會有幾大

由頭痛到依家1個月，婆婆仲未醒 老實講我婆婆75歲身體一直好好，仲健步如飛，突然咁既惡耗傳嚟，好驚愕
雖然咁樣可能好自私，因為就算佢醒返，可能佢都唔可以好似以前咁行動自如，但我好想我婆婆醒返 你仲未睇到你嫡孫結婚啊

大量出血 心臟停跳過 腦水腫
睇嚟要做定心理準備 醒番都可能係迴光返照
巴打 要堅強

做定身後事啦 就算好返都唔會擺得幾耐

祝巴打婆婆吉人天相
快d醒番

我唔知你出咩心態咁講，但子欲養而親不在
我好想可以再孝順下佢

佢講事實姐, 我亞嫲都拖左幾個月先瓜. 佢知唔知發生咩事呢? 知既但係唔會有反應好似訓鳩左咁, 但係都拖到我返香港幾日後先去.

邊撚個唔識講乜子欲養而親不在, 但有幾多個真係做到? 人有來就有去, 有時間多 d 同佢傾, 咪撚理佢聽唔聽到都照講囉.

屋企人就無得 load 多幾個, 人越大就紅帖變白帖. 唔好諗 "我未考順你夠", 應該諗 "最緊要你舒服"

重有唔好怪醫生, 佢地都唔知同唔敢亂郁 D 老野.
祝佢早 D 醒返可以接受到你既孝順啦, 唔好諗太多啦. 諗得多你又做唔到咩野, 搞到自己全身負能量對你身邊人又唔係好事. All the best.

lm一陣睇

中風醒返機會唔算細
但都要做好心理準備
我呀公3年前中風 昏迷兩星期醒返
但之後手手腳腳好唔靈活 筷子都幾乎揸唔到
前年又中一次，救唔返 ，當晚就走咗

講事實都要比樓主話唔知咩心態 好似假定人地心態唔好咁
咁你咪上黎問啦
腦血管破裂再加腦部缺血唔知幾耐
多過三分鐘就腦細胞開始受損
醫生盡左力都咁
就諗定身後事啦反正做唔到啲咩
利申醫龍睇左無數次

爆左血管要睇爆左邊度
爆幾多，範圍有幾大
如果係ICH, IVH 個d complicated 既出血
就算清完都有後遺症
你話醒既機會
要睇你點定義醒
有機會永遠都卧床
姐係“菜”左

未訓低之前知中風其實好過之後先知
爆左訓低就真係冇咩可能醒得番

仲知自己頭痛所以去醫院呢度仲有機會
但係如果爆得太複雜或者太入 醫生好難做
始終我唔係醫生又冇MRI片睇

醫生話醒番機會細 你要有心理準備醒唔番
就算醒得番 未必會認倒人 或者行動言語果D會有障礙

你想佢醒返其實好正常

不過就咁睇佢咁嚴重，醒咗都唔係行動不便咁簡單
輕則咪行得差拎唔到匙羹講嘢唔正
不過昏迷咁耐，醒返都好大機會插晒喉 (胃喉尿喉), 講唔到嘢，郁唔到
佢個腦唔清醒都還好，未必知發生乜事，清醒嘅，知道發生咩事但乜都做唔到，記得晒每日點樣插呢樣嗰樣，仲慘
咁大年紀昏迷咁耐，唔好話復元，好返一半都難

好多人以為醒返就一天都光晒，對病人嚟講醒返先係噩夢開始